[有圖] 而家細路都要識愛國愛港

啱啱行過銅鑼灣皇室堡，發現搞緊《基本法》親子活動，仲好多細路仔參加